搶紙巾班香港人又再一次印證香港唔配有民主

香港人真係好蠢 因為一個白痴訊息 去超市搶紙巾 可以搶到無曬貨 咁撚蠢香港有民主都無用啦 一樣會係咁

黃色經濟圈冇咩料到
一個9出既對話就搞到大家係咁搶，去撚哂藍店掃貨
我呢輪開藥房就fatfat

常識在一個合乎常理既世界是可行的
但現在香港/政府就係經常不合常理

連登仔唔敢正視嘅現實

其實咩訊息

Ching個p牌幾時先甩係咪被連仔針對

6月起講fc，講左一年就快到，都唔撚fc
隨時copy蓋青n賓lily d 9up po都搞到滿城風雨

emoji黎

市民唔相信政府到一個程度，偏向唯有自救，成為驚弓之鳥，為咗爭取時間入貨索性Fact check 都唔做買咗先算，結果

係 一早話藍絲有腦少少

我d野好真

香港最蠢既地方就係有一種人
會當一件事只有一部份人做既時候就代表全香港既人都有咁做
所以係同罪
香港成700萬人,要搶爆個MARKET用廢老手指尾力都做得到啦

更ON9既係有一大班人低估左香港物流量
以為會出現長期斷貨
等班傻仔買完貴野你咪慢慢買返正常價野囉
人傻你地就跟住傻咩

共產黨用心良苦

N賓同liy講事實多，唔9up

做乜啫你

係 相反蓋青多數鳩up

不嬲都話
比弱智人士民主自由係好危險

之前半年撐黃絲撐黑衣唔係因為想佢地有民主
純粹因為大家有共同敵人咁解

不如去問下點解香港人會因為一個訊息去搶都唔信政府？
咩唔係應該有民主 人民先會相信政府？

藍c搶關我叉事，台灣夠有人支持韓國魚啦WTF

因為所有人 包括藍絲都對政府無信心

正解

香港人蠢就全世界都知

呢排你啲post非常高汁
說出重點